有乜野字可以代替skr而唔會俾連登仔屌？

Yo～

靠北

牛b✋🏻

型
堅
勁

Skr skr~

🤙

ciao

chill

屌

膠

skrskr

66666666

Skr你老母
Skr擬聲詞黎根本無意思
睇埋d 大陸節目學埋d大陸用詞比人屌就抵啦

牛逼

swag

skrt skrt